**Fichier contenant des json d'exemples pour vos requêtes sur Postman ou Insomnia**

il vous suffit de copier coller le json dans le corps de la requête.
newPizza.json : exemple de json reçu par l'api pour ajouter une nouvelle pizza 
newOrder1.json et newOrder2.json: exemple de json reçu pour créer une nouvelle commande de pizzas.


outputOrderExample1 et outputOrderExample2 : exemples de réponses attendues lorsque l'on sollicité l'API pour récupérer l'ensemble des commandes effectuées à travers l'api.

orderReadyExample.json contient le JSON reçu pour indiquer qu'une commande a été préparée et est prête pour être livrée.